(虛心求教)點樣做世界仔

想由內向變外向
想做世界仔
想變到好yo得
想有好好既人際關係
求教

去世界花園

改英文名

叫自己world

咩黎

hi i am world

你已經係個世界仔

咁點樣變yo

你會好辛苦

yo i am world

無所謂

yo world fucks you mother bitch

留意多D人同人之間點溝
人地點做你就點做
最後就會同任何人都溝通到

即係觀察人地多d 要投其所好 識9up